入大學前唔做好功課有期望落差唔可以鬧人

大把人入經濟系之前根本唔知道大學經濟系要數學 暑假有時間又唔好好自修定微積分 之後唔識就喺度賴人哋 imperfect information

同埋講數學，工程啲數難10陪

巴打，你估今年23 入唔入到中大econ

應該2425?

econ數咁淺都搞唔掂應該驗下腦

上年23都入到啦

中大經濟有諾貝爾獎教授教喎 本身想入呢個，不過比預期25分高一分所以去左對面海engine

仲有psycho都係 當自己入咗可以做讀心神探就去揀psycho就真係死緊

shitty gbus上年收22分渣

入撚到咩 入到咪又係收皮

讀左咁撚耐見都未撚見過

ug學生唔會有機會見到佢架

Outliers 當年做你份卷做到錯晒結果入去考都有*，你真係超勁